AlphaGo Zero 應用於軍事上會點？

其實美帝有無諗過？定係根本唔敢？

用咗都唔話你聽啦

我提議共慘黨應該整個類似既AI，然後同美帝鬥勁

機主應該用依個idea申請專利

冇用

但可以用黎研究新武器

睇番gundam w mobile doll

大撚禍

韓國已經用緊

最多咪遙控